香港人肯罷工未？還是等住係隔離營一齊Hone Office?

1月29全民罷工

有無人一齊去打喪屍